啱聽就聽 小弟有個建議想FF一次 818 不喜勿插

以下內容有前設 假設民陣申請到不反對通知書
818遊行 如果淨係和理非 完場都冇勇武 回歸返我地最初69 628咁

可以比全世界睇到香港並唔係越嚟越激進 我地係可以收放自如既 0勇武一次

而且依家全部都係出反對通知書甚或係唔批不反對通知書 如果民陣可以攞到不反對既話 我地唔應該浪費左佢

雖然話有冇不反對都會照發夢 但係辛苦既係班勇武 萬一勇武越嚟越少 和理非就要轉職 但唔肯轉職既個啲 可能就唔敢出嚟

我都明白呢兩日大家都好憤怒 黑警還眼 門牙 太古 等等既事都令我地好嬲
但係憤怒之餘 我地唔可以失去理性
我同大家一樣都係咁愛呢個香港

如果申請到不反對通知書既話 我懇請大家考慮一下呢個方案

光復香港 時代革命

自推

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

自推7

自推8

自推9

自推10

自推11

自推12

自推13

自推14

自推15

自推16

自推17

自推18

自推19

自推20

幫推

支持

自推21

自推22

自推23

自推24

自推25

自推26

自推27

自推28

自推29

自推30

PEACE 818

P牌依加係推唔到po嫁

推

be water 收放自如先係上上策

Sor 新手7左 第一次出po
多謝提醒

大家呢排都攰
唔想再有人被捕
希望今次可以和理非抖下
下次再黎

唔係話勇武唔好 而係兩者應該並存
應勇武時勇武 應和理非時和理非
唔好俾人覺得我哋冇不反對通知書就搞搞震

同意
要有共識唔會勇武 比mon post狗睇到 咁就會批不反對

要俾多啲人睇到
各位手足 今次就唞下啦

口罩都唔帶 有冇得諗？

Push

我又唔同意，口罩係對抗白色恐怖的不滿表現。
其實我覺得戴唔戴都冇所謂，仲可以容易啲捉鬼 (如果有)
不過一路以嚟我地都有呢個共識/標誌

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

Push!!!!

我覺得可以一齊戴普通既口罩就得，唔好戴豬咀

但黑衫必須有

唔係話勇武無用，但每次吹咗好耐純和理非行動，好似現朗，727 TST，講咗一個禮拜唔打最後都一定會開打，因為唔同人一定有唔同意見，所以我諗如果真係有共識想純和理非就要做足文宣大大隻字寫不勇武，派傳單，等老啲唔只連登嘅人都行出去

元朗

啱 另外我地可能真係遊行完夠鐘就散 唔留低守
我都知好難 但希望可以實行一次咁多 比世界知道我地係理性既 就好似初初機場咁
要軟硬兼施 一啖砂糖一啖屎 呢個都係我地手法既一個循環
5大訴求 缺一不可

推

俾d時間俾傳媒做野啦

好唔好

再和一次

勇唔勇武唔係我地話事
而係班狗而家係有不反對通知書都會清場都會開槍

G持

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

呢樣我都知
機場都會有勇武去 因為要保護和理非 但係我想講既係 唔留守 守規矩一次 唔好比位人入
唔係要冇勇武係現場 只係遊行 其他一概不做 行完夠鐘就散
發夢既機會有好多 但係有不反對通知書既機會越嚟越少 甚至冇 咁對我地勇武既好不利

818申請唔到不反對通知書都一定要照出
（民陣會話取消，否則等如送頭俾人拉，唔好怪佢地，大家有默契就得）
但係零勇武、零衝擊（一日咁多，當休息下、回下氣都好）
等全世界知道不反對通知書係多餘
就算無發出都根本唔會有任何危險